緊急法 = 晒氣

依家政府都唔跟法律架啦
封鎖「連登網」？Cloudflare dns一發就破你啦
再唔係連仔open source人人開一個「連登網」

緊急法 = 靠嚇

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to enact the Emergency Regulations Ordinance in Hong Kong. Here are the details of this law."

連圖